就生貓b

仲有2-3星期就出黎
睇完醫生話有3隻以上
好緊張

乸：睇來條毒撚會攪我地d仔女

公：屌你老母死毒撚

見到影相upload

我：貓公，下個月切蛋

我果對同你差唔多樣，生左五條肉蟲

好想養

more more more

醫生話我隻囡照超聲波果時郁來郁去
只係影到1隻相，照到3隻以上
好期待出乜色

養吧

好可愛

貓女細個

貓仔細個

賣唔賣架

唔想領養 又未去買

想要？

好難幫你😂

去申請過領養 個義工上左屋企3次 跟住話比左人

同問

你賣幾錢

想啊

衰乜？

佢話合格 但有人啱啱死左隻貓 比佢會好d

考慮緊😑基本上我會養，我都有朋友想養，但我想幫補下貓糧同絕育多啲

咁無計

兩隻都話比左同一個人

努力下吧，我第一隻係人地執俾我
依家2隻係買返黎的

咁留個名先

你俾tg我仲好，我驚我到時唔記得po😂

好令仔對貓

樓主小心連登好多乞衣乞貓

好靚啊 好想養多隻貓

lm 想養

想要呀 樓主係咪會比人？

留名！想買！！

唔係既，果時我第一隻過世
我都周圍乞貓咁搵貓

睇生幾多而定
因為照至3隻以上
所以都唔一定
我最少都會養多隻
我女朋友都養
有位朋友都要
所以要睇下點
不過依家重點要母子平安先
今日買埋營養膏
下星期開始整產房

兩隻都英短？

爸爸係美短
媽媽係英短

父系果邊
即係我隻仔既父母
父英短
母美短

母系果邊
即係我隻女既父母
父英短
母 睇唔出係乜，我估都係英短

啲人話美短同英短性格唔同 其實有無分別

How much

美短仔，叻仔，小氣，但幾乖下

英短女，好曳，好動

隻仔好大怨氣

果幅岩岩洗完耳仔
如果屌柒隻仔，佢個表情會🙄一樣
隻女黎左無耐果時

Lm

試下用醫生聽筒，最平嗰隻已經得

將聽筒鏡放在腹肚各處聽

Sap sap聲就是BB心跳聲

要耐心，逐少逐少位置聽，聽得多就會明

就算兩隻B接近都聽到

我無用聽筒
直接聽
只係聽到煲水聲
Btw 邊到有得買

以前喺裕華買 50元

要聽埋肚則面
細心聽，就聽到有多少隻
越接近生 會越易聽

裕華呢幾日開唔開呢

我有興趣養一隻，不過我係新手，屋企人已經同意同已經裝左貓網

爆鼻血

但我隻女無你果隻咁大隻咁

唔知

好期待樓豬出新post

會唔會比人 賣幾錢 好靚

未知

幾人口
我個隻幾個月前生左 加油

好肥美

好可愛 留名先

我想養隻英短
考慮緊買隻

呀哥肥到豬咁

媽媽先正

有興趣想養樓主放幾$一隻（貓BB)

7/2

媽媽個肚越來越大同實

留名睇貓b

留名睇貓b出世 祝順利！

想撚

一生出黎幾重?

一隻121g 一隻157g

係啊

留名啊
好想養貓🐱

lm

無周圍亂痾？

無丫，係隻女黎先叫下春

可唔可以俾隻我養

要睇下生幾多先
我依家驚佢生果時我唔係家咋

咁都幾好呀 我最驚我隻仔夾唔到新貓
我接佢嗰陣都好癲咁追住其他細貓咬
但而家又好似好懶 跑都唔跑

你果隻我去果時好易捉
我果隻捉左勁耐
不過我地我啲貓買果時
果到又生左一堆貓
果時1個月大

我依家隻大貓都唔太夾到三色
只係唔打架，但唔一齊玩

竟然 我嗰陣去佢喪跑 喪追住其他咬
反而隻貓媽媽好嗲好親人 係咁lur住 仲自己跳入袋
嗰陣我話 不如我要咗貓媽媽算啦
我都有問過佢啲新貓點
不過嗰陣佢話好似唔太健康應該唔會俾人接

唔打架都好既 嗰陣隔離咗幾多日？

其實佢果度啲貓都有啲污糟
我果隻回家後發現有耳蚤

隔左幾耐唔記得
好似一齊幾日大貓無胡三色
但無人睇住既時候就分開佢地
三色好似黎左3個月左右就無困籠
果時最驚三色早熟
但原來母貓唔發情，隻仔都搞唔到
因為母貓俾仔吉，就會打柒隻仔

我嗰隻耳都好污糟 返黎係咁R到耳仔損晒
仲食咩痾咩 而家轉咗生肉就好啲啦 好彩唔挑食

嗰陣想養真係好似乞貓咁乞
養咗無耐 就好多朋友問成日執到貓 仲養唔養

我睇左千幾醫生，洗左2星期耳就好返

我之前隻貓過左身，之後過左半年左右，都乞左一段時間貓先有隻仔

之後見到我女朋友加左隻貓女，自己心郁又加返隻！

Btw,反而買隻仔果到超好人，教哂我點做，又真心關心貓，隻仔黎左我家2年多，依家仲有聯絡！佢仲要真係生左隻仔果堆就無再生貓

買左了，但聽唔到

我係打針嗰陣醫生幫佢清 清左兩三次就好返

一開始我一心想領養 但又多要求 再唔係就起晒你家底
我屋企附近又無貓可以執
而家熟手咗就諗住加多隻貓 開心啲

你係都喺嗰個網搵 定fb?
呢啲應該真係唔係為錢繁殖然後賣貓 但可遇不可求

一樣係果個網搵
但我check 過佢只係賣過2次

領養果時都有諗過，不過好麻煩
所以就算了

好啊 等我留意下
btw 留名等睇bb相，b有多可以收養

聽到隻貓女無哂心機都未聽到心跳聲

想問生仔有咩要注意
其實洗唔洗日日夜夜mon 實佢地？
定係順其自然由佢地自己會搞掂#

我都想

我依家都無乜留意佢
見到有問題就睇醫生
生果時留意下
正常自己會搞掂

點解越黎越唔似大肚😂

Lm
Lin頭都漲喇

仲跑來跑去

有意養一隻, 最近都搵緊貓, 會絕育 ,可比單同得閒探貓

唔好急 慢慢試

聽筒鏡有兩面，試下邊一面適合
有個調節制，調校聲浪

將貓四腳朝天即係肚向天，最好抱住佢
將聽筒放在肚上每一處會分辨到大細聲，如果放得應就會大聲
如果放唔正聲浪就會細
每次放唔同地方聽分辨大細聲，自然就會聽到有幾多隻貓

一陣再試下

留名想買 之前朋友貓貓都生左 諗住比隻我 點知一出世就死左 LMLM

我都驚一生就死

你有無比個竇佢生

個陣幫佢整左個產房
個陣生第一隻卡注左 （已穿羊水+腳出先）
即刻人手幫佢接生 第二隻就好順利咁出世

整左，不過都係痴我訓

我最驚佢生得我咁岩返左工

祝貓b平安出世

我果隻唔自閉😂

生未 等緊j貓仔

我個隻臨生痴實我 生個陣要我陪
生完擔哂上我床叫我幫手湊b

有冇圖

開左眼仲q

其實佢係未唔知自己大緊肚

係咪一定要困住係個竇先得 因為好多貓女都好似唔知自己有咗咁周圍走跳 好怕佢一路生一路周圍走

都好怕接生 做得唔好eg.(剪臍帶，驚整唔穿貓b面上個氣膜）

又有啲講法係要俾貓媽活動下

接生我就唔太怕，因為返工見得多
怕就佢生，屋企無人

扭到咁

生未~~~~~

等左好耐啦
生左未

貓媽加油

未生，3號睇醫生就話仲有1,2個星期生得
我自己計過就月尾先得

計岩65日就差唔多
我個隻就準時65日出世

停叫春係1月1
啪啪係1月1前幾日

等睇貓B等到頸都長

我依家都等緊

OP打唔打算留返其中一隻貓B陪貓baba 貓mama,?

有養緊貓貓，女友屋企最近都有意養。
LM定如果有需要接手嘅話

我留返隻

其他貓點處理

好可愛 我都想養多隻陪下依家隻貓

3隻會煩😂

點解？未試過養多過一隻

我依家2隻就冇乜野
我女朋友家3隻
3隻都唔痴人
隻細仲要成日跑來跑去

21/2
我到依家用聽筒都聽唔到
放棄了😭

我隻都唔痴人
好想養隻痴人嘅

隻男仔個樣真係好兇

做呀媽都成日擺啲咁活潑既pose

Lm待J

係，所以我先話佢自己唔知自己大肚

佢原先唔係咁，自從隻女黎左先係咁

好可愛 生左可唔可以領養返隻

我2隻都痴人

22/2生未丫

LM

咁正 我隻係布偶但唔痴

留名待J圖

我再上隻安哥拉都好痴我

白雪雪 想咬佢
我隻唔俾抱又唔俾人埋身
未見過布偶咁

呢隻真係好嗲
可惜16年走左，17歲左右

可以生存到咁耐 好叻架啦
我隻依家3歲

呢隻3歲執返黎

咁靚都執到
不過我隻都係人地唔要

佢成日好似啲呀伯 好寂寞咁 我撩佢玩佢又唔玩 係咪抑鬱

個肚好大

兩公婆好似好痴纏咁

錯哂
係隻仔想un隻女
係後面扮訓

巴打小心一生完隻仔即刻搞貓女呀

未生都搞佢，好彩隻女唔想搞就打柒佢

我隻貓生完一個月就再發情 所以要小心呀
貓媽咁快再有好傷身

一生完就去切蛋

我從第一日追到宜家，好期待生b

我都係

我都等緊，醫生又話1,2星期
依家都未出

就黎三月喇

3月5都未就睇多次醫生

我都係每日指定動作

過左預産期既話就好去睇喇 一陣死胎就仆街

我計過就係3月7
因為貓女12月28號發情
1月1停
計65日
但醫生就係2月3話就1,2星期後生
但我覺得伏伏地
Btw隻貓女仲好有心機
有時仲摸到肚仔好似有野郁下郁下咁

好奇待

仲未生😫
又無搵地方生咁
又未出奶水
不過無啦啦勁痴我
成朝痴住我訓

媽媽好靚女

但識啲人都係鐘意隻仔多啲

似陣痛

感覺上呢1,2日會生
行為年少少唔同左
但今朝仲好好胃口

好撚得意

祝順利，等睇貓b

依家有啲不安

係仲未生

請除頸圈

貓媽媽好大機會陣痛已開始
才嗲
產前不適一日前或以上

我都有咁諗過
但佢食慾無減
反而隻仔🤦🏻‍♂️

我個隻生個陣直頭係去到個肚郁到見到先唔食野

最後生個陣仲唔太夠力 餵肉泥同佢打氣

生前

生後

生完無墨 變到勁淺色 點餵補品都無用

重點依家無人係屋企😭

係瘦左勁多
你果隻勁似我隻仔個媽

貓仔加油

但磅重係肥左 成隻大左一個碼

加油
很多人等緊

我隻仔初初都想幫佢搵老婆
點知原來佢天生單春 醫生話要切蛋蛋
再加上而家仲腹膜炎 都係佢健健康康就算了

樓主希望你貓媽媽母子平安

依家狗衝回家
突然覺得生左咁😭

我成日玩隻仔個袋，所以肯定係雙春

生左啦？

未知
狗衝緊

衝呀

由第一日開始睇，祝母子平安

我有一間鋪想要隻貓，你會唔會送隻比我？

利申：之前間麵包鋪隻貓比車車死 ，缺隻門神

樓主記得要睇實貓媽本身有無母性
我聽醫生講有d貓唔太識性生完唔理貓b

單丸唔等於唔可以繁殖
只是一粒在體內

如果唔跌出來，係要做手術

配一胎才做手術，閹咗冇得返轉頭

講埋被車車死 人地仲點會有信心俾你

我都係閹左驚無回頭，依家先生一胎
玩雙丸真係好正

係未生既🤷🏻‍♂️

期待期待

Support

仲未生

幾時生丫

上面個幅隻白手係咪老母教緊仔

留名睇貓bb

成日入黎等更新

我日日望隻隻女等更新

佢而家傳染性腹膜炎呀，會傳染比其他貓
唔想害到其他貓 所以唯有唔好諗啦

而且醫佢都冇成十萬有多了

貓貓

明白

又唔係我專登整死佢 舊時隻貓啲街坊都好鍾意，同埋本身貓就鍾意自由自在，除咗天氣唔好同埋唔開鋪，我都唔會比佢走出鋪頭，又點解無信心 ？

生得未

Between如果可以既我都想收養佢地

收皮啦利用啲貓幫你看舖，無事就好哋哋
有事有病就放棄佢哋，反正可以問人攞過隻，呢啲例子見唔少啦。
同埋人哋嗰隻名種貓嚟，係應該放屋企養㗎
你慳啲啦

唔好變罵戰

其實無諗過嗌交，如果樓主唔比我，佢自自然然唔會騷我
基本上一個家庭都唔會養到咁多隻貓，我唔排除生出嚟係賣出去嘅人，我亦都唔抗拒，其他論壇都見唔少賣家，幾多人買返去養大咗唔可愛就遺棄街邊？

照顧細貓真係好辛苦，你仲要有幾隻
我而家果隻終於捱到5個月大，日日都係屋企搞事

巴打我想知你隻貓買左幾多錢

我2隻細貓黎，無乜煩惱😂

我屋企一大一細，大果隻對細貓好好，成日lam佢，但細貓日日搞事，之後比大貓教訓
大貓可能仲累過我

我2隻唔打交，但唔多理對方

我意思係你一開始買哩兩隻貓要幾多錢
我唔係想買你啲貓BB
我都預算下買貓要幾錢先

lm等直播生貓b

已經4號仲未生

要準備定個地方比佢安靜咁生

每日等bb出世

巴打有無準備手套棉花暖包個d工具？

留名

有產房，但佢訓貓樹多

當然有啦
止血鉗都準備左2個

我老豆表示 個肚 好似 有些少 不正常嘅郁動

利申，返緊工😭

你老豆個肚有事叫佢睇醫生

留名跟進

😂😂😂😂😂

但點解貓女肯攪野?

女一到發情就肯，所以唔多驚會唔夠大唔搞得
獸醫講

樓主諗住自己接生定去醫院生？
第一胎通常貓媽媽唔太識

利申:自己接生過2胎
祝喵喵順利生產，健康平安

自己黎

加油呀！等睇b

好期待

咁耐都未生
個肚入面係哪吒?

應該係今個星期生

如果有佢跌吓跳下咁跑既gif

好緊張 生得未呀

屋企人情報係未生
我依家仲要等放學先返到屋企

好想偷偷地岀賣我朋友隻貓。。。

我都想出賣我女朋友果隻😂

好緊張
好想見到貓

其實都仲有正常嘅義工嘅

好緊張
追左po好耐
終於有生嘅跡象

聽得太多痴線嘅 唔想接觸佢地
再唔係巴打有冇正常義工介紹

我女友三隻貓都係正常義工拎

就黎5號喇

希望今晚生😭

好緊張呀

live左

生得未

等咗幾日+1

追左呢個post大半個月...終於等到就生

岩岩回家
隻女好似好眼訓咁

會唔會聽朝瞓醒就多左幾隻貓

4/3

好可愛
祝母子平安

要母子平安

Add oil

live

3點21分開始

live 到
加油啊

Live呀

唔小心live到生

Live

無啦啦live咗
平安喜樂

live 緊

見證

咩情況呀依家

live希望順順利利

依家第二隻出左

第一隻一爆羊水嚇醒左
入左我房生

竟然live左

加油啊貓貓！希望所有貓b同貓媽媽都平平安安

應該未出哂

liveeeee

祝福母子平安

第三隻小貓已出世

平安平安

3隻都唔同色

唔知有無第4隻，獸醫只係話3隻以上

剛剛出左第四隻了

係咪咩動物都係鍾意半夜生bb
btw 加油呀

人唔係😂

睇黎生仔係動物既本能
唔洗教都識

停左4隻

恭喜晒

祝小貓健康

產房唔去生，走入我房生
唔識咬臍帶
依家母子平安
媽攰到訓左
老豆係廳，俾媽收左皮

我終於等到啦

恭喜恭喜

樓主希望你可以考慮養哂bb
或者送比身邊相熟朋友養
我舊同事之前就係上網賣出去賣著比個仆街
一個星期都無就跌咗落街死咗
佢內疚咗好耐

出第5隻
不過應該唔得了

貓貓加油

乜野唔得

乜撚野唔得
貓貓佢一定得

已經rip 3號差啲

一隻rip, 其他四隻OK?？

暫時生左5隻
Rip2隻
Rip果2隻特別細啲

心痛到仆街

照顧好其他貓b
小心貓老母壓死佢地

其餘3隻大隻啲
但第4隻仲大隻過第3
第5隻係我以為佢生完，諗住訓下
點知就生，但眼見已經rip

剩低啲貓b全部都要健健康康呀

我係主人應該會心痛到喊

依家貓媽同我一樣咁眼訓

有冇fing 下佢，有機會d 羊水痴住個鼻

如果真係rip 左
唔該你唔好掉落垃圾桶
出去搵棵樹埋左佢

加油巴打，其餘d BB靠你喇

第一屆直播生仔？

我都想養寵物,但老母堅決反對

我果時都係 而家老母鐘意隻貓仲多過我

不過我老豆鐘意動物

有丫
果2隻特別細隻

隻白貓好靚
Between邊隻唔得

好感動
要好好長大呀

貓貓要加油喔💪🏻

灰色，第5隻係爸爸色

淨低嘅貓b要健健康康

訓醒即刻追

果3隻叫得仲大聲過大貓

終於出世啦

加油呀 貓BB真係好可愛
我1月20號都生左5隻貓B

依家

大得好快 又得意 記住影多D相 好快就唔係BB樣
有咩問題大家向到交流下

我果隻都係 我發現家貓好似都唔識咬
最尾要我 我老母 我條女 1枝電筒 1把剪刀 1扎線
人工斷臍帶 解鎖人生成就

我個隻反而識 咬完就即刻食d胎盤

不過係第一胎腳出卡注左 要用手幫佢扯出黎

解鎖左接生依個成就

恭喜哂

另外兩隻比較唔好彩嘅 RIP

終於出世 雖然有2隻不幸離世但都好好彩其他個幾隻冇事 要平安長大

我果隻唔識食胎盤
果陣5個胎盤打哂餅 好似d豬潤咁

我果隻唔食

改造完成

其實點知有無奶水？
我見啲b有啜，但我了佢又無咁
同隻女生完想痴我訓😩

會唔會窄唔夠位比媽同啲b瞓

夠丫

幾時先會開眼？

貓爸有無幫手定攪攪陣？？

btw恭喜哂丫

15日內

老豆係度訓緊，
依家生完，媽唔俾佢接近

注意保暖

左邊個pat係咩黎? 胎盤個啲?

係丫

下面放左2個暖包

無知一問
貓b係咪一出世會本能識得去飲奶架？

未必，我諗第3隻本身弱，又唔識先一rip

爸爸睇b

留名等睇俾老母打

點解會打

佢知唔知攪大咗貓女個肚
而家做埋老豆？

老母會護仔

老母去左痾屎

生左3隻嗎

生5rip 2

咁巴打你點處置rip咗果2隻

希望一家大細之後都健康!!!
樓主記得影多啲相呀

希望佢地平平安安, 健健康康長大

開個ig紀錄下呀！

巴打唔分開佢地? 貓公仲會騎貓媽
一陣又搞大左

我依家都分開左貓爸同媽 奄左先再比佢地一齊玩

要母貓發情先得

我2隻貓都有
唔好起我底

rip
希望最後嗰三隻可以健康成長
由開post追到宜家

老豆係咪要偷偷地去睇B

如果貓媽媽肯俾你掂啲B
最好將啲BB擺喺佢地唔識啲乳頭，鼓勵佢哋啜
一嚟奶會多，二來防止貓媽媽有乳腺炎

新生命嘅誕生喜悅嘅

媽媽俾我掂
佢餵完奶就上床搵我訓
我似係佢老公多啲囉

老豆出左廳訓

啲BB好可愛呀
如果唔係屋企人唔鐘意小動物我都好想養貓貓

要隻媽媽飲多啲水，才容易出奶
食多啲高蛋白質嘅嘢，罐頭或鮮肉，奶會濃白得多

要禁下貓媽奶頭有無奶出 有機會會塞左

有丫
不過未試味

咁訓會舒服啲咩？

媽媽生完係咁叫，係未搵緊果2隻

暖啲同安全啲
一係比張被仔佢地
媽媽應該同佢地訓

so sad.....................

其他bb要快高長大

要人陪先肯餵

媽咪隻手
睇到心都溶埋喇

得一隻啜緊既

貓貓相呢

好嗲呢

我主子唔嗲我

要繼續update 呀

有貓仔啦

好cute

終於等到

點up gif?

貓爸貓媽分別幾歲？
老豆睇落好似大呀媽好多咁

老豆今年11月3歲
媽今個月1歲

樓主有無ig? 想keep 住睇貓b

可以幫貓b開個ig?

有丫

6/3
尋既3點幾痾返最後1個胎盤出黎

些牙

自爆

貓b 出左世之後係咪都係貓媽"奶" 返乾淨?
洗唔洗人去清潔?

貓媽自己lum乾淨
我負責清潔貓媽

係另外開一個專屬貓貓ig
唔使有樓主個樣的

不了😂

2隻有紋都係仔
黃色睇唔出

好正丫

成班係到乞貓
講到乜柒野好偉大咁
咁撚偉大死設去貓舍買囉
英短3萬蚊隻
香港有幾昌貓舍

生咗先入黎
貓貓好得意
快啲大個啦

post 多d 相
between, 你隻貓爸同我隻貓好似樣 sosad

生左2隻老豆copy

唔驚你啲味com過？
可能貓媽認唔番貓b陣味

有冇白黃貓b屎忽bam圖相黎鑑定下仔定女

媽媽俾我摸

淨係呢隻睇唔到

咁就好了
真係你仲似佢老公

笑咗

好sweet

留名。

巴打養唔曬我幫你接

ching你帶手套 好wor, 依家咁多菌

佢老公房都唔敢入

你唔好再做第三者了

佢老公超細膽

爸打可唔可以賣隻比我呀？

成日俾老婆打

巴打有無磅幫佢地磅下重

冇磅😭

嗅住屎忽訓會好啲？

貓媽識唔識奶佢地pat pat?
貓b 太細唔識自己排泄, 要貓媽奶佢地
唔識就要人手用棉花濕暖水同佢地一隻一隻hi pat pat

我見媽媽有lum

貓媽得一歲仲係少女, 識做媽媽真係叻

搵個樽裝d熱水再用毛巾包住睇下暖d會唔會好少少

毛巾下有暖包
熱到呀媽周不時出去訓

見到佢地都覺得好幸福

貓唔係應該好唔怕熱咩 我個隻三十幾度入被訓

我果住訓地板

我個隻訓碌架床 通常上面冇人就訓上面 有人就訓下面 不過有時嘔攪到成日換被單床單

最好買個磅下 記錄每日重幾多
因為重量最反映到貓b 健康

磅食材果啲得唔得？

得呀 我都係拎整蛋糕個d磅仔磅

恭喜呀

電子果個壞左😂

點確定大小便左未？
岩岩發現床墊有尿

好得意😍😍

大得好快

磅住呀，每日要升10-15G

安哥拉？

布偶貓

我掛住以前隻安哥拉

一訓醒見媽媽唔係到
原來出左廳訓
因為個b痾左屎
佢就會行開

7/6

7/3

b痾屎就唔理佢地? so9sad

好港女

我個隻貓媽會食貓b d 屎 個陣成咀都係屎幾驚嚇下

我發覺如果有屎，隻女就會出廳
啲b叫既話，最多企係箱出面

之後記得絕育
生一次都好傷身

得閒睇睇呢個

可能佢接受唔到 所以出廳搵幫手
個陣我隻貓女一有野handle 唔到就擔d貓b出黎搵我
最後全家上哂我床 有我長期係格黎先安落

貓:奴才 唔洗做呀而家？

樓主 會唔會比人領養，如果會既話 我有意

原來貓B 出左世la
好可愛
😸😸😻😻

唔好比人養啦
三隻又唔係多
等佢地一家貓一齊生活啦

今個月切老豆蛋

佢係出廳去左cat tree訓😂😂😂😂
留返我同啲b係房

貓媽： 有你得架啦 我出番去先

最唔鍾意啲人就係咁
其實你係人嚟
奴咩才

多圖please

可唔可以唔好又喺度乞貓

佢地臍帶凸左出黎
要唔要收收佢？

呢粒

唔好搞佢 過一星期自然甩

如果處理唔好會入菌 誇張d會跌腸

同埋唔好比佢地d尿浸到

👌🏻

係唔係5隻腳指？

好得意
多圖

大約幾時開眼同搵帶去打針？？

同埋講下老豆乜環境
佢有無得見自己的bb?

應該2星期開眼，第1針幾時？
老豆左去偷睇

係丫

幾時帶去打第一針

兩個月大第一針 之後一個月一次 一只三枝

手5隻腳4隻架嘛

腳好似多左隻

樓主可唔可以加我tg
有嘢請教

黃色個隻知道係仔定女未

媽媽好叻

跟住落黎就係競猜bb性別大賽
難分到爆

全仔，已分

好叻叻
樓主繼續多圖！

不用十幾萬，有冇睇西區獸醫診所？打去book 施醫生，FIP而家有大量成功個案，好大機會好返，上fb入腹膜炎既group 啦👌🏻👌🏻

黃色個隻似我隻貓

好似又大隻左

Bb好快大 影多啲相

要多圖

貓貓呢？

大左好多..

sweet

忍唔住要mon post

呀 係奶白色架
樓主唔好送比人啦

日日都追，追到大過🤤

如冇意外
我屋企應該只留1隻
原先我朋友話要，點知佢唔係自己家養
所以我都應該唔會俾佢
有興趣留tg
不過一定唔會免費

3隻終於甩哂臍帶啦

有興趣呀！！ 日日都mon post @steppppppppp

支持領養送養本身朋友貓貓生個啲死哂 最後係
無緣養到佢地 希望今次得啦

樓主FYI

［變態］大陸留學情侶虐死貓（有圖）

唔好po呢啲啦

小心㨂主人啊

努力中

樓豬比次機會

Link 呢

好得意

小心啲揀人

最好叫啲領養者 開個ig 記錄下啲貓貓既生活情況

目的係想睇多啲貓圖

養緊一隻4個月,
全屋窗網 可以長期check

有興趣領養，可以比返哂針錢
同埋你想睇返貓貓既情況都可以隨時搵我

係都斷奶先比人啦

呢個當然啦，仲要打埋針先

其實好難揀，就算佢話keep contact都可以隨時反口你都吹佢唔漲

呢個真，但無辦法

最好比有養貓嘅貓奴啦，叫佢比埋fb之類睇吓係咪愛貓之人

有興趣搵我

會點會幫貓b改名丫？

暫定
金仔 多指 黑肉

好得意啊

有興趣

唔會免費即係點？
賣幾錢？

一返到去見到幾粒紅豆咁大既屎
期待開眼

我都想養多隻貓b

飲奶啲屎唔係都係糊狀既咩？

今朝多指開眼

有圖睇

好懵

打針錢 奶粉錢都要收返啦
你估樓主開善堂咩

成條大肉蟲咁好得意呀
樓主其實唔係負擔唔到就不如自己養5隻啦

原來唔難生

咁

我都想，我屋企人唔想

佢地仲細, 無事果時好開心
當佢地年紀開始大, 要睇醫生果時會好"金"

呢個我知

想睇肉球

好難影😂

總有人想免費養靚貓

好想捉住嚟索

個味唔差
幾香

最鍾意索貓，我屋企嗰隻係豆腐砂味

夭折率咁高。。

如果計返打針錢同奶粉錢嘅絕對OK
樓主有意嘅我真心想收養一隻

3隻開左眼

我都唔想

隻隻唔同果但之前細個索過貓口，依家好驚口陣味

我嗰隻仲細，一歲都無，個口仲好健康
快啲影埋另外兩隻開眼樣

好難影
金仔毛色最靚
多指好肥大
黑肉開單眼，但最似老豆

多啲相多啲相

貓b生牙/換牙特別臭

想問下老豆近況如何

好似黎緊又凍返, 記得幫佢地保暖, B仔好易感冒

有養開貓咪 有裝窗網 全家都好錫小動物

每次追post就諗番起佢地幾個月前既時候

不過真係好快大

依家第一個星期，大左好多，開左眼，我緊佢地完全開眼

岩岩開眼個陣個樣勁柒好搞笑

同埋巴打記得買定幼貓用指甲鉗個陣驚佢地太細唔敢前
點知佢地d指甲尖到搞到我成手/腳花哂

佢俾佢老婆批准睇小朋友未？

有無影台灣皇阿瑪

浣腸好似未開晒眼咁

勁好笑

可以入去睇
但佢驚bb

驚又要搞大貓女個肚

多圖啦 比我止下癮 頂唔緊啦

老豆好可愛

老豆本身好正，係隻女黎左先性格差

爭寵？？

兩個都閪面

我都想知

老豆：呢隻乜鳩黎

好似樣樣

呢隻係多指

粉紅肉球

pink pink

唔識點放gif

好似講緊 人地仲係bb嚟～～～～

睇到呢段就諗起你個post

老豆表示，乜生左啦咩？

老豆 我仲係處男

btw 幾時切蛋？

今個月切

深色肉球

個黑色鼻好靚

反而我鐘意粉紅色多

第一次見酒紅色

聽日切

好QQ呀
貓b一日要飲幾多次奶？
係貓媽sense到佢地肚餓過去餵
定貓b肚餓叫？

飲幾多次真係唔知
貓媽會自己去餵
啲b一叫就會入去

奶貓

唔好分開佢地啦

好得意

啱啊樓主養晒啦

去蛋日

個樣嬲到

今晚我都唔知點面對佢
4.1kg

番黎影下佢個表情黎睇
平時都已經咁嬲
今晚...

如果今晚過12點前無更新，即係我已經

鄧貓仔慘

好痛

叫媽媽同貓b錫翻佢

樓主求吓唔好拆散佢地啦

係囉 唔好淨係留一個啦

樓主擺明上嚟賣貓，你地做咩啫

切完蛋了

冇哂殺氣了

個花好撚正

仲要眼濕濕

之前係淘寶買

行唔行到路嫁?

行到，食到野

完成歷史使命後即切

個樣好慘慘

樓主不如養哂佢哋啦

樓主你有能力就說服屋企人養哂五隻啦
貓媽同貓B分開會好唔開心架

如果得，我就一早講左啦

閹完第一晚

已經忘記傷痛

全白好得意
樓主賣唔賣？會update你佢既近況

小金我一定留返

個袋皮都埋得好好
獸醫話無鏠針

Qqqq你就好 有5隻貓玩

睇嚟閹完都無減輕佢嘅性慾

加埋我女朋友屋企，玩足8隻

係未閹唔晒

得意到癲 日日mon post
如果我老母唔係對貓毛敏感
我一定日日捉撚住你話要一隻
屋企得隻十一歲狗

btw 幾時會識行識走 好期待

有狗我應該唔會俾
識行真係唔知幾時

一訓醒就見佢地望住我

爸爸表示：

睇真啲 貓女幾靚女

真係大得好快
上2星期都係仲細過手掌，依家同部iPhone 咁大

開晒眼啦？

日日睇住佢地大真係好開心
希望樓主可以幫佢地搵到個好主人啦

開哂

其實有幾個巴打傾過唔差
不過我唔急，想睇定啲

等佢地大少少先啦
哩幾個月都可以再睇下

如果我唔係未搬出黎 我自己都想要一隻
我同老公都好鐘意貓貓

依家到頭半年先最正

收撚皮啦樓主，睇下邊條傻仔出高價咋

啱啱出世到3個幾月嘅貓B最好玩…

反社會人格嗎？

呢個堅係正

巴打，其實你都追得幾密個po

係呀中意追住你呢啲要賣貓又偽善嘅人嚟屌
賣咪賣囉做乜要咁撚假

你係tg個會長？

貓呢?

我都想要

好大條肉蟲

樓主我有興趣想要啊 tg傾？

開始曳啦 好撚正

會唔會有機會影到全家幅呀??

老豆見b就會走

我見佢地似開始想行

可愛到到

記得拍低佢地一扑一碌個樣

老豆 呢隻乜來！！！

樓主 貓貓呢

救命啊好得意

好難想像3隻B分開果一日

拆散人地

邊有人可以忍心拆散佢哋

cls

cs樓上r貓個啲咩心態
btw貓b好得意

睇佢地成長好開心

樓主唔好分開佢地啦

（分開左兩兄妹 後悔到依家）

樓主既然係諗住留一隻
不如一pair咁賣另外兩隻啦
佢地咁痴對方，唔好拆散

不如同屋企傾下 養哂佢地一家
分離從來不易

冇養開動物，追曬成個post真係好可愛
有個問題一直好想知就係貓bb係仔，佢地大個左會唔會搞番自己個呀媽？有冇亂倫呢個機會？

有呢個機會

我想摸佢地呀

左上角個隻毒撚黎?

3隻貓B點解總係2隻一齊玩 另外個隻自閉咁

老豆黎?

果隻自己去左玩

真係唔知點解，總會有1隻會行開

係

頂我宜家先見到仲有隻

我係老豆 fans

好英偉

公公了

佢係多指定黑肉

好彩做過一次老豆

黑肉
依家改左叫朱古力
睇鼻色就知，得朱古力啲肉球同鼻係黑
多指同金仔都係粉紅色

各位巴打
3隻貓，有2隻我自己養返
仲有1隻就去我女朋友屋企
依家變左我地每人養4隻貓
所以不用再問了
之前問既巴打唔好意思丫

支持支持

好鍾意睇貓b可唔可以多啲相

又un?

係，無蛋都in

朱古力去女友度？

Yes

巴打駛唔駛幫佢哋抺口鼻同剪臍帶

生果時要丫

剪臍帶有冇咩技巧同注意？

近肚位1-2cm左右夾鉗，之後剪另一面，剪完唔洗咁急解鉗，等幾分鐘先解！
注意衛生，用前用後要消毒

抹口就唔洗，媽一出世自己做左

但我都唔知做得岩唔岩

[url][/url]

駛唔駛打結之類

我就無

仲以為咁sweet
一直以為切左就會冇性慾
老豆係係除左搞野就唔會搵呀媽？

小心佢un完又有
好似話切完冇蛋一開頭都會有啲子彈未清淨

白色個隻好大隻

一家5口

雖然呀爸睇落好似局外人
但真係好難得有一家合照

媽媽生完之前張張相都有種一夜長大嘅成熟感
老豆就仲係onon99連尿片都唔識換嘅mk仔咁

呢張好正呀

但老豆表情勁攪笑 好似問 做乜9

太好啦唔洗分開佢地 以後會成日有得見

老豆眼神
明顯係等扑野等到忟

識行識走未
圖呢 片呢

老豆已閹

細個個陣最得意 行行下訓著 好搞笑
要好好珍惜
因為佢地大得好快 好似突然有一日佢地就長大咗咁
不知不覺我個隻都就3歲

頂我個隻切完都係對眼有涙光咁 好慘

點解又係有隻毒撚...不過佢好似想行路啦wo

做得好 巴打

毒個隻好似係同一隻黎

而加毒果隻唔毒
變左金色毒

佢地係輪住毒

宮刑前宮刑後?

宮後

老豆

樓主仲賣唔賣？
tg:

不丫

會唔會太得意

我有理由懷疑呀媽成日偷懶

得一張圖

戇鳩鳩好可愛

好蠢好蠢好蠢好蠢

想養一隻 可以薄籌 可以比你上黎睇下環境 一定對佢好好🙏🏻

痴線...得意到
多圖多片啦巴打

巴打，屋企隻貓仔要瞓我大髀先瞓得著，夜晚一放入籠就係咁喵，嘈到瞓唔著，有咩解決方法

見人網上講都係不外乎係個籠入面放一件你著過未洗嘅衫,入面塞個暖水袋,加個有時針嘅鐘仔係隔離,有你嘅體味+扮有體溫+扮有心跳聲,咁佢就會覺得有安全感

利申:冇養寵物

好開心巴打唔拆散佢地
比個like 你

圖呢～

D乞貓撚死開未
巴打講左自己同女朋友養晒唔賣啦
仲係到乞貓

放入籠，用布遮光，忍住佢叫一陣
我無乜呢個問題
因為啲貓同我訓

咩事呀? 樓主都話佢朋友同女朋友都想養啦,
無啦啦咁多人話要做咩呀?
同埋提提樓主唔好喺度話賣呀, 賣寵物要有牌架, 小心哦

圖/片?

瞓到成個人咁

多數d貓爸爸係咪播完種就算
唔會理d貓b

我果隻係
最多企係紙箱前望一陣

可愛到一個點

勁得意

好撚戇鳩啊

點解冇圖又冇片

我見到生左牙仔

媽媽好靚啊

大袋

d貓B幾時會行路 好期待

已經行緊

見到咁多人唔知點解反而覺得有d嚇親
不過如果冇記錯
賣自家繁殖貓係唔需要牌

片呢

好令人誤會

一隻貓可以做到2粒糯米池

想睇貓爸貓媽

尖牙都出左

樓主養唔養到咁多隻？
洗唔洗幫手領養？

樓主自己養哂,分一隻比女友,
大家都無行

之前睇背脊以為係爸爸隻色
依家咁睇隻色似媽媽

點解佢地一齊時候嘅眼神總帶點怨恨

好想俾碌鳩佢含

屌你老母乞貓撚

失去蛋蛋無得行房

佢仲有去un

貓女有冇打佢

婊子貓

貓女成日走去hi隻仔

Flirting 成功

係咪呀仔主動搵老豆
老豆有咩反應？

不是
老豆反應係即走

阿仔大隻咗咁多

快速成長

真係大得好快 而架仲係飲母乳?

係丫
尋日易過餵慕絲罐
佢地都有食

貓貓呢

開始餵糧同慕絲
老母貓成日入去食哂啲糧
多指走去食貓砂，玩貓砂
只係得金仔去食慕絲
煩

Close up 相

想睇佢地跑黎跑去既片丫

好想睇佢地玩既片

又唔見老豆

大叔我終於追完流咗幾升鼻血

頂你啊樓主，咁可愛都有嘅

真係好幸褔

屌你老味好想錫錫

啲爪尖到仆街

係咪朱古力紋最似老豆？

關我乜事？

追晒成個post啦終於
你啲貓仔真係好得意

一個月大了

淨緊d野

差啲卡頭死既金仔

你睇吓佢個on9樣

想睇朱古力

我都最中意佢

金仔玩到最"狠"
多指都會玩
朱古力比較靜？
最尾多指搵佢玩？
BTW 金仔係大佬？

最靜多指
金仔係大佬

樓主比左人地未？ 有興趣

幾時可以啪啪啪得然後再生多幾隻

好奇一問
係媽媽自己訓低啲貓仔就去飲奶，定係貓仔喵喵叫阿媽就訓低，定係貓仔撲低媽媽強行飲奶

無留意，但佢地其實都開始食緊糧
痾好多屎，但又未識用砂

金仔好似獅子狗

佢最曳最大食

不如改名叫獅子狗

佢地生牙仔仲飲奶，呀媽lin頭都比佢地咬甩

是咁的，呢個係我個花名丫屌

如果痛既話，媽媽應該唔肯餵

呢個花名得超少人叫我

點解佢叫多指？

㩒錯負皮
好可愛

樓豬

好似三舊糯米糍咁

More

想要問親朋友啲貓貓生貓B都唔夠人快 比人拎哂先 自己又發動唔到技能執

我自己養返，我老母啲朋友又生左貓b，
好似送俾人

使唔使咁q

想養

仲要食奶

有冇全家福？

好難影，好難一齊停係度

就唔夠位食

已經好大隻

親戚影既近照

好大隻